TVB新聞部仲垃圾過珠江台

人地廣州珠江台時事節目有時都鬧下共產黨政策，訪問下廣州人對政府有咩不滿，有時更夠膽觸及中共底線，例如推普滅粵，戶籍，爛尾樓，貪污，豆腐渣工程，而且訪問既9成都係講粵語，唔會比面果班北佬。

TVB就有眼見，真係垃圾過垃圾，教壞細路，日日特朗普，on99

14後就已經係咁啦
以前就清泉

垃圾TVB

無綫𠵱啲仆街台
算啦，連登仔屌還屌，咪又係睇萬千星閪
唔撚爭氣

屌都廢撚事

南方係另一個台嚟
比珠江去得更盡

大陸好多民營媒體都係間唔中先焗住要奶下共，係你香港咁冇骨氣係自由社會之下都要奶到咁肉酸

最慘一台獨大，日日不停洗腦

你竟然睇珠缸台

好得閒咩你

香港最折墮職業：

Tvb 新聞部
立圾會保安
AO

你無聽過咩？

連本地實習生都唔收就知呢個台執左都唔洗恨啦

珠江台 南方衛視

根本擺明鬧中共

南方台個彭彭

珠江台啲主播幾沙膽，直接屌共產黨同地方領導
訪問又真係好少聽到煲冬瓜
TVB就收撚皮啦，新聞部全部都係垃圾

彭彭

奶共仲勁過大陸地方電視台

TVB新聞部

連大陸電視劇都夠膽講出共匪抗日史實，香港隻字不提

返鄉下嗰陣都會轉去睇珠江台或者南方衛視,其實有個節目<<今日最新聞>>都好睇過CCTVB啲奶共新聞.

記得好似仲會打電話或者上門搵地方勢力、公安同某某領導對質
之後報導完再當面屌鳩佢哋 好佩服鬼國仲有呢啲人
仲不時仲會講覺得自己做廣東廣州人好驕傲
TVB邊度夠膽呀，連報導持平中立都做唔到啦

Now 有得播南方衛視，老母成人睇

舊時亞視都有呢個台,因為個台多人睇過亞視所以搞到冇得睇

七十二家房客

以前仲有ATV果陣
《把酒當歌》會請唔同政見既嘉賓
上去節目論政
13:30

並冇今樓主所描述今時今日既情況

咩劇黎?

其實同香港電台一樣
得閒就串幾句等你地民恕唔好咁深
降下火

tvb最黑人憎係打住新聞自由，中立嘅口號奶共

點解咁夠薑 有後台都唔夠共產黨大架喎

肥彭講得咁 香港真係死係自己人手
香港人呀 點解咁短視

扮開明, 比民眾屌下政府, 發泄一下怨氣

不過只限於 用把口屌中共
如果你真係用行動反中共, 下場就是好似劉曉波, 李旺陽咁

我2002年之後以經唔會睇TVB

CCTVB感覺已經同CCTV，文匯大公同級

cctvb日日洗腦 真係最有效既種族清洗措施

佢呃到老一輩但呃唔到後生 ，反正老一輩遲早死

不嬲都話香港嘅官，同埋媒體仲奶共過大陸

一個垃圾獎推爆幾個#sosad

太天真
宜家班後生已經一車車北上交流 去深圳食玩飲喜茶
然後返嚟話大陸好正香港好落後

仲衰過

文匯大公冇人睇

CCTVB大把人睇

珠江班友仲有Guts 過CCTVB

香港人唔信唔緊要

仲有大量雙非 , 支那大學生 搶住換血

垃圾cctvb

珠江台都幾好睇 有d節目好高質

北佬唔識聽廣東話，鬧寶佢佢地仲 on99 唔知發生乜事

珠江台嗰套時事節目法案追踪假到喊

仲有食環署

珠江台個《今日一線》

共產黨都分門分派啦

就好似英殖香港時代，香港人鬧英治政府及官員咁

呢個演員正啊，勁入戲。

上youtube打「共產黨，老子不信」就搵到

不嬲tvb上上下下都無骨氣架啦
就算講緊末期亞視新聞都高質過佢幾條街

南方衛視
今日最新聞, 城市特搜, 重好睇諣東張西望

日日淨係費盡心機搵位屌侵侵，屌美國
呢啲垃圾質素嘅新聞報導睇嚟把撚？
仲未講到一個大型電視台竟然無常識到搵藝人食大灣區淡水魚刺身同前幾日個單食流浮山生蠔，完全係不知所謂

今朝又係侵侵，日日都係侵，無其他新聞架咩

細個有睇 集集都屌下政府

都市笑口祖

南方系不嬲都係咁，啲老總拉完一個又一個都作風不改

南方衛視先係最高汁

一句大陸諺語“活久見”

果個阿伯叫劉汗

諗起阿gil 結婚單野，結成年都未結完

唔明，呢個台多人睇唔係代表亞視都有收視咩（利申：以前有睇開，想笑我大陸仔咪笑）

我有唔係好覺，淨係覺得好好笑

其實尺度都係同頭條差唔多啫

d老總咁勇嘅，連自己身家性命都唔理 ，定係個廣州市長同習都唔啱key

以前?

好撚癲

大帥哥真係好好睇呀
口裏說不...

大陸有班人收完錢都會有骨氣唔奶共最多 屌少d共狗 但香港班狗官同奸商就

尋晚一聽見cctvb新聞即轉viutv
成個人心情好返曬

你咪唔好睇